年輕人 究竟係咩野驅使你加入電競低收入行業

係愛吖？ 定係責任吖？

DLLM

想屌陳嘉靖

DLLM

因為可以屌電莖雞

係玩呀，屌你個閪

小弟孤陋寡聞 做左四年都未見有ching成功

係玩你個閪呀，屌！

咁點解你又做左咁耐

係想做自己鍾意做既野呀 屌你個閪

係香港做左四年電競已經心灰意冷

樓主今次又想講乜

因為班柒頭嫌返工辛苦

無病呻吟下 回想過去 又開心又無奈既日子

打電競工都辛苦既
不過好似其他人咁講又有機打又有碎銀賺 好筍